追新識女仔

你地通常單獨出來幾次決定一唔一齊倒？

通常一次定生死。

利申：我都唔知點解我會知

之前出過一次，過二日會再出

O的friend 叫一野拖定生死

識耐少少先喇 兩次好似快左啲

所以未問下你地通想見幾次先

呢個唔到你決定

試過上網識 傾左兩日電話見左兩次面就得左

你表白定就咁拖算！？